‼️到底會然生駒里奈係小栗真飯定黑子‼️

‼️成日幫我地八牙招黑‼️

真飯

飯yuiyui 都係on99咁 （好似係）

比狗飯

咁你吠兩聲黎聽下

屌生狗咪遮係樓上囉

好多ver 8狗生狗

*.*

日日招黑

黑完生狗黑有耳